求歌名！

首歌一開頭好明快

音樂:
燈燈燈凳鄧 鄧鄧鄧登凳燈
燈燈燈凳鄧 燈燈凳燈凳鄧

燈燈燈凳鄧 鄧鄧鄧登凳燈
燈燈燈凳鄧 燈燈凳燈凳鄧

真人唱...

希望有我知道可以話我知